如果真係到最後通過咗

係咪要迫美國取消關係法
正苦做初一
真香港人做十五

通過就直接炸放炸彈啦

唔